\hypertarget{PEL-0011:ruxe9sumuxe9}{%
\subsection{Résumé}\label{PEL-0011:ruxe9sumuxe9}}

Ajouter un nouvel élément Information collective et un nouvel élément
Recrutement.

\hypertarget{PEL-0011:origine}{%
\subsection{Origine}\label{PEL-0011:origine}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  HTML:
  \url{https://dev.lheo.org/pel/pel-0011.html}
\item
  Source:
  \url{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0011.md}
\item
  PDF:
  \url{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0011.pdf}
\end{itemize}

Sur-ensemble de \#4 qui propose, pour rappel:

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\KeywordTok{\textless{}session\textgreater{}}
\NormalTok{  ...}
  \KeywordTok{\textless{}info{-}collective\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}lieu{-}info{-}collective\textgreater{}\textless{}adresse\textgreater{}\textless{}/adresse\textgreater{}\textless{}/lieu{-}info{-}collective\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}nb{-}places{-}info{-}collective\textgreater{}}\NormalTok{32}\KeywordTok{\textless{}/nb{-}places{-}info{-}collective\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}date\textgreater{}}\NormalTok{20180504}\KeywordTok{\textless{}/date\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}heure{-}debut\textgreater{}}\NormalTok{15h00}\KeywordTok{\textless{}/heure{-}debut\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}heure{-}fin\textgreater{}}\NormalTok{17h00}\KeywordTok{\textless{}/heure{-}fin\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}commentaire{-}info{-}collective\textgreater{}\textless{}/commentaire{-}info{-}collective\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} ?,500 {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}/info{-}collective\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} * {-}{-}\textgreater{}}
\NormalTok{  ...}
\KeywordTok{\textless{}/session\textgreater{}}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\hypertarget{PEL-0011:solution-technique-proposuxe9e}{%
\subsection{Solution technique
proposée}\label{PEL-0011:solution-technique-proposuxe9e}}

Rappel du contenu actuel d'une session (voir
\url{https://dev.lheo.org/languages/lheo/2.2/doc/lheo/session.html}):

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\KeywordTok{\textless{}session\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}periode\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/periode\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [1,1] {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}adresse{-}inscription\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/adresse{-}inscription\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [1,1] {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}modalites{-}inscription\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/modalites{-}inscription\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,1] {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}periode{-}inscription\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/periode{-}inscription\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,1] {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}etat{-}recrutement\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/etat{-}recrutement\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,1] {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}extras\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/extras\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,N] {-}{-}\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}/session\textgreater{}}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  Ajout d'un élément \texttt{\textless{}recrutement\textgreater{}} (on
  laisse \texttt{\textless{}etat-recrutement\textgreater{}} où il est
  pour garder la compatibilité ascendante):
\end{itemize}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\KeywordTok{\textless{}session\textgreater{}}
\NormalTok{  ...}
  \KeywordTok{\textless{}etat{-}recrutement\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/etat{-}recrutement\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}recrutement\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}modalite{-}recrutement\textgreater{}}
      \CommentTok{\textless{}!{-}{-} Clé dict{-}modalite{-}recrutement {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}/modalite{-}recrutement\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 1,1 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}perimetre{-}recrutement\textgreater{}}
      \CommentTok{\textless{}!{-}{-} Texte 1, 3000 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}/perimetre{-}recrutement\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}} 
    \KeywordTok{\textless{}a{-}distance\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} dict{-}boolean {-}{-}\textgreater{}}\KeywordTok{\textless{}/a{-}distance\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}adresse\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/adresse\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}urlweb\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/urlweb\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}nb{-}places\textgreater{}}\NormalTok{32}\KeywordTok{\textless{}/nb{-}places\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}periode\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/periode\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}heure{-}debut\textgreater{}}\NormalTok{15h00}\KeywordTok{\textless{}/heure{-}debut\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}heure{-}fin\textgreater{}}\NormalTok{17h00}\KeywordTok{\textless{}/heure{-}fin\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}commentaire\textgreater{}}\CommentTok{\textless{}!{-}{-} ?,500 {-}{-}\textgreater{}}\KeywordTok{\textless{}/commentaire\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}/recrutement\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,N {-}{-}\textgreater{}}
\NormalTok{  ...}
\KeywordTok{\textless{}/session\textgreater{}}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  Nouvelle table \texttt{dict-modalite-recrutement}:
\end{itemize}

\begin{verbatim}
méthode de recrutement par simulation
concours
dossier
tests pratiques
épreuves écrites
épreuves orales
inscription sur candidature
entretien ou RDV individuel
information collective
\end{verbatim}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  Documents requis pour constituer un dossier, comme un CV ou une lettre
  de motivation, doivent être précisés en commentaire.
\end{itemize}
